[緊急尋人]少女疑行山失蹤3

0611: 記者所屬航拍協助確認中
0602: 黃色袋坐標 (22.3379550，114.2234510)
0559: 呼籲現場如有航拍，麻煩協助拍攝確認
請加入Zello統一協調
0556: 黃色物件接近懸崖，會通知消防再安排執拾
0550: 鸚鵡咀石上方發現黃色(防水袋/Rain Cover)，待確認
0505: 新搜索隊上山
0504: 消防確認由德望小學上山
0500: 家人無發法確認，但唔排除為後備水樽
0455: 所有消防已離開現場
0454: 發現水樽(白粉色蓋，透明樽)，待確認
===========
資料整合 From Tg/Zello
鵝肚棧道中段發現同款同色帽
時間: 16號出post連相但有cm反映最早發現為15號
推測坐標: 22.339112,114.2233728 (附圖)
鵝肚棧道近自殺崖壁發現一隻同款同色鞋
時間: 18號零晨0159
聲稱位置: 帽附近10-20米範圍 (家屬表姐確認)
物資補給
1。物資車: 飛鵝山1號
2。迷你物資站(水，食物): 德望學校
3。迷你物資站(水，食物): 百花林 ()
搜索資源
義務搜索隊: 已有5隊在山搜索(6 + 6 + 3 + ? + 3)
上山人士請以zello作溝通工具()
航拍小隊

0330: 消防已暫停搜救(已確認)
0420: 雲梯及山拯救到達山頂
0435: 消防換更，共3架，全滿人
0440: GFS待天氣無霧再出發
失蹤人士懷疑身處路徑極為危險，新手或單獨人士切勿上山，建議上山人士多人一組及帶備合適裝備
當事人電腦曾瀏覽路線

推推

推

新post推

推呀

直升機到左

置頂更新直升機

最新資訊

0622: 注意: 直升機進入可視距離
0620: 注意: 直升機進入維港航道
0619: 家屬已知會消防巾關黃色物件
0616: 注意: 直升機由機場出發，已過東涌
0611: 記者所屬航拍協助確認中
0602: 黃色袋坐標 (22.3379550，114.2234510)
0559: 呼籲現場如有航拍，麻煩協助拍攝確認
請加入Zello統一協調
0556: 黃色物件接近懸崖，會通知消防再安排執拾
0550: 鸚鵡咀石上方發現黃色(防水袋/Rain Cover)，待確認
0505: 新搜索隊上山
0504: 消防確認由德望小學上山
0500: 家人無發法確認，但唔排除為後備水樽
0455: 所有消防已離開現場
0454: 發現水樽(白粉色蓋，透明樽)，待確認

===========

資料整合 From Tg/Zello

鵝肚棧道中段發現同款同色帽
時間: 16號出post連相但有cm反映最早發現為15號
推測坐標: 22.339112,114.2233728 (附圖)

鵝肚棧道近自殺崖壁發現一隻同款同色鞋
時間: 18號零晨0159
聲稱位置: 帽附近10-20米範圍 (家屬表姐確認)

物資補給
1。物資車: 飛鵝山1號 (家屬位置)
。迷你物資站(水，食物): 德望學校 (已取消)
2。迷你物資站(水，食物): 百花林入口
3。迷你物資站(水，食物): 三峰廟前樓梯 ()

搜索資源
義務搜索隊: 已有5隊在山搜索(6 + 6 + 3 + ? + 3)
上山人士請以zello作溝通工具()

航拍小隊

0330: 消防已暫停搜救(已確認)
0420: 雲梯及山拯救到達山頂
0435: 消防換更，共3架，全滿人
0440: GFS待天氣無霧再出發

失蹤人士懷疑身處路徑極為危險，新手或單獨人士切勿上山，建議上山人士多人一組及帶備合適裝備

當事人電腦曾瀏覽路線

Push

花左幾多人手？

奉勸所有人要自殺都唔好揀跳崖喇。

就咁睇今日好似冇咩霧
方便大家搜救

可能真係意外呢

真直升機好嘈 仲要星期日

你等到出咗新聞先出嚟講嘢啦柒頭

聽到直升機聲再出動

而家既疑點整合
1. 單拖行山
2. 同屋企人講去獅子山 但而家指向飛蛾山
3. 向胞姊透露唔開心
4. 已讀不回

仲聽到直升機聲， 希望無事啦

啲疑點有冇得出點樣知佢位置?

唉

希望一大朝早就搵到

快啦快啦

有 搵到頂帽同一隻鞋
隻鞋似係有力搞到爛左少少 位置係得咁多料

比直直直嘈醒左希望搵到人

希望平安返屋企

集氣 平安

mon12港人就叻，靠佢哋不如靠班義工

搵到？

嘈住你訓sorry wo

直升機搜緊自殺崖果邊？

Yes

1. 佢對行山有一定熟知經驗
2. 條路線如果係發射站走經象山的確可以去到獅子山
亦都有機會係臨時改變主意
3. 可能係想行山散下心
4. 有機會係行緊所以個人攰唔覆住(有行過山會明)
或者果個位信號極差 之後想再覆都覆唔到

訓醒聽到直升機聲，原來係尼單
希望可以平安回家

希望無事啦

願平安

1. 佢成兩點先開始行 15號好似天陰？開始有雨？
2. 佢早一日有睇YouTube 最短上自殺崖路線
3. 唔知
4. 佢上山前大把機會都冇覆 不過之後出左事應該都冇用過電話 有機會係跌左？傷左對手用唔到？

搵到鞋真係一個唔係幾好嘅跡象，仲要佢嗰對鞋係長筒型基本上唔小心整甩咗又咁橋跌落山嘅機會真係太少。

揾到條屍未

同意

十五號夜晚7點開始有雨 10-12果時最大
本身果晚都諗住上山
最後都係搭車返屋企

波台好波 留言有創意

兩睇啦
1. 隻鞋有破損
2. 得一隻
3. 要除左先跳咁對襪？

其實唔駛猜測
消防去拎緊個瑩光物品比家屬確認
如果確認咗 好坦白講兇多吉少

直升機可以嘈到成個九龍都聽到

真係好撚嘈

條女似係自殺喇

其實剩返既疑團，只係佢係有心自尋短見，定係意外

未必 自殺唔會拎咁多野啦

1.
多 雲 ， 有 幾 陣 雨 。 吹 和 緩 至 清 勁 東 風 ， 初 時 離 岸 間
中 吹 強 風 。
石硤尾離登山地點唔遠
應該係果時見個天陰陰地唔似會落雨照行
2. 所以話就去獅子山但最後決定改飛鵝山
4. 佢睇到message果下4點幾 個人應該仲係路途無事
果個位上正常speed應該去到自殺崖附近
可能係想影下相既時候睇埋message
之後係點真係推斷唔到

Pish

其實最大既疑團係佢到底係邊度

唉 成晚越揾越多野點都好 希望快啲有消息！

螢光物品係黃色水袋？

又係自殺崖， 前排先有個退休保險經紀

rip

希望你邊日有意外等人救嗰時都有人同樣咁撚mean啦下

0655: 預告接力隊分別於0900由德望上山，及1000由札山道上山
0622: 注意: 直升機進入可視距離
0620: 注意: 直升機進入維港航道
0619: 家屬已知會消防有關黃色物件
0616: 注意: 直升機由機場出發，已過東涌
0611: 記者所屬航拍協助確認中
0602: 黃色物品坐標 (22.3379550，114.2234510)
0559: 呼籲現場如有航拍，麻煩協助拍攝確認
請加入Zello統一協調
0556: 黃色物品接近懸崖，會通知消防再安排執拾
0550: 鸚鵡咀石上方發現黃色(防水袋/Rain Cover)，待確認
0505: 新搜索隊上山
0504: 消防確認由德望小學上山
0500: 家人無發法確認，但唔排除為後備水樽
0455: 所有消防已離開現場
0454: 發現水樽(白粉色蓋，透明樽)，待確認

===========

資料整合 From Tg/Zello

鵝肚棧道中段發現同款同色帽
時間: 16號出post連相但有cm反映最早發現為15號
坐標: 22.339112,114.2233728 (附圖)

鵝肚棧道近自殺崖壁發現一隻同款同色鞋
時間: 18號零晨0159
位置: 帽附近10-20米範圍 (家屬表姐確認)

物資補給
1。物資車: 飛鵝山1號 (家屬位置)
。迷你物資站(水，食物): 德望學校 (已取消)
2。迷你物資站(水，食物): 百花林入口
3。迷你物資站(水，食物): 三峰廟前樓梯 ()

搜索資源
義務搜索隊: 已有5隊在山搜索(6 + 6 + 3 + ? + 3)
上山人士請以zello作溝通工具()

航拍小隊

GFS Tracking

0330: 消防已暫停搜救(已確認)
0420: 雲梯及山拯救到達山頂
0435: 消防換更，共3架，全滿人
0440: GFS待天氣無霧再出發

失蹤人士懷疑身處路徑極為危險，新手或單獨人士切勿上山，建議上山人士多人一組及帶備合適裝備

當事人電腦曾瀏覽路線

最新資訊

0655: 直升機已離開
0622: 注意: 直升機進入可視距離
0620: 注意: 直升機進入維港航道
0619: 家屬已知會消防巾關黃色物件
0616: 注意: 直升機由機場出發，已過東涌
0611: 記者所屬航拍協助確認中
0602: 黃色袋坐標 (22.3379550，114.2234510)
0559: 呼籲現場如有航拍，麻煩協助拍攝確認
請加入Zello統一協調
0556: 黃色物件接近懸崖，會通知消防再安排執拾
0550: 鸚鵡咀石上方發現黃色(防水袋/Rain Cover)，待確認
0505: 新搜索隊上山
0504: 消防確認由德望小學上山
0500: 家人無發法確認，但唔排除為後備水樽
0455: 所有消防已離開現場
0454: 發現水樽(白粉色蓋，透明樽)，待確認

===========

資料整合 From Tg/Zello

鵝肚棧道中段發現同款同色帽
時間: 16號出post連相但有cm反映最早發現為15號
推測坐標: 22.339112,114.2233728 (附圖)

鵝肚棧道近自殺崖壁發現一隻同款同色鞋
時間: 18號零晨0159
聲稱位置: 帽附近10-20米範圍 (家屬表姐確認)

物資補給
1。物資車: 飛鵝山1號 (家屬位置)
。迷你物資站(水，食物): 德望學校 (已取消)
2。迷你物資站(水，食物): 百花林入口
3。迷你物資站(水，食物): 三峰廟前樓梯 ()

搜索資源
義務搜索隊: 已有5隊在山搜索(6 + 6 + 3 + ? + 3)
上山人士請以zello作溝通工具()

航拍小隊

0330: 消防已暫停搜救(已確認)
0420: 雲梯及山拯救到達山頂
0435: 消防換更，共3架，全滿人
0440: GFS待天氣無霧再出發

失蹤人士懷疑身處路徑極為危險，新手或單獨人士切勿上山，建議上山人士多人一組及帶備合適裝備

當事人電腦曾瀏覽路線

推全日

1. 鞋同帽發現位置相隔唔遠 吹左幾日風都未吹走好遠？ 向方應該都係東風為主
所以我估係東邊啲野向山上方向吹
2. 會唔會比人早一日放左飛機本身真係約埋人上獅子山？而呢個又唔係佢平時既行山fd 因為問過其他行山fd都話冇約佢

4. 其實而家香港日日都咁多人行山 飛蛾山咁熱門 如果意外應該點都有啲聲？動作做到？？

冇事架

未確定到 因為有啲角度似係帽黎 可能係其他人跌唔關事

未

光復香港，時代革命

Pushhhh

好人一生平安

1. 帽理論上容易改變到位置 鞋咁重難d
風向位都係有影響
2. 個人經驗如果約未一齊行過既fd都唔會揀咁難先
除非對方都係老手行開山
4. 15號平日天氣又唔好加上果段路有一定難度
所以真係有機會咁岩無咩人行

褸屌

有鞋同頂帽位置，有無向呢個方向垂直落既位搵下

位置其實都好亂下 佢地比既座標 講既座標好似唔同方向

物第時會唔會封左呢條路線成日有人出事

人地講自殺你就講意外

真係奇案調查黎
自殺隻鞋又唔會咁先係架
係自殺佢到底想唔想屋企人知？唔想屋企人知所以比假目的地
但又想人知所以掉啲野出黎令人留意？

貓撚個腦係有少少問題

點睇都似滑腳然後kick 到野甩左對鞋
然後有機會比狗/野豬拎走對鞋

點封?

佢個結係有心打
係整親/防腳漲果時做
如果想自殺應該唔會咁搞至係
目的地真係諗唔到點解要講個假但位置又相近

屌你老母，收吓你把閪口啦

0711: 據報螢光黃色物品可能存在已久，未必為事主物件
0710: 稍後再有消防上山
0655: 直升機離場
0650: 預告接力隊分別於0900由德望上山，及1000由札山道上山
0622: 注意: 直升機進入可視距離
0620: 注意: 直升機進入維港航道
0619: 家屬已知會消防有關黃色物件
0616: 注意: 直升機由機場出發，已過東涌
0611: 記者所屬航拍協助確認中
0602: 螢光黃色物品坐標 (22.3379550，114.2234510)
0559: 呼籲現場如有航拍，麻煩協助拍攝確認
請加入Zello統一協調
0556: 螢光黃色物品接近懸崖，會通知消防再安排執拾
0550: 鸚鵡咀石上方發現黃色(防水袋/Rain Cover)，待確認
0505: 新搜索隊上山
0504: 消防確認由德望小學上山
0500: 家人無發法確認，但唔排除為後備水樽
0455: 所有消防已離開現場
0454: 發現水樽(白粉色蓋，透明樽)，待確認

===========

資料整合 From Tg/Zello

鵝肚棧道中段發現同款同色帽
時間: 16號出post連相但有cm反映最早發現為15號
坐標: 22.339112,114.2233728 (附圖)

鵝肚棧道近自殺崖壁發現一隻同款同色鞋
時間: 18號零晨0159
位置: 帽附近10-20米範圍 (家屬表姐確認)

物資補給
1。物資車: 飛鵝山1號 (家屬位置)
。迷你物資站(水，食物): 德望學校 (已取消)
2。迷你物資站(水，食物): 百花林入口
3。迷你物資站(水，食物): 三峰廟前樓梯 ()

搜索資源
義務搜索隊: 已有5隊在山搜索(6 + 6 + 3 + ? + 3)
上山人士請以zello作溝通工具()

航拍小隊

GFS Tracking

0330: 消防已暫停搜救(已確認)
0420: 雲梯及山拯救到達山頂
0435: 消防換更，共3架，全滿人
0440: GFS待天氣無霧再出發

失蹤人士懷疑身處路徑極為危險，新手或單獨人士切勿上山，建議上山人士多人一組及帶備合適裝備

當事人電腦曾瀏覽路線

班飛曱甴都幾hea
12港人就咁落力mon

好得意呀

第一次睇 又幾正

push

0730: 已經同日更隊交更，GFS ETA 0735
0727: 直升機由機場出發
0711: 據報螢光黃色物品可能存在已久，未必為事主物件
0710: 稍後再有消防上山
0655: 直升機離場
0650: 預告接力隊分別於0900由德望上山，及1000由札山道上山
0622: 注意: 直升機進入可視距離
0620: 注意: 直升機進入維港航道
0619: 家屬已知會消防有關黃色物件
0616: 注意: 直升機由機場出發，已過東涌
0611: 記者所屬航拍協助確認中
0602: 螢光黃色物品坐標 (22.3379550，114.2234510)
0559: 呼籲現場如有航拍，麻煩協助拍攝確認
建議加入Zello統一協調
0556: 螢光黃色物品接近懸崖，會通知消防再安排執拾
0550: 鸚鵡咀石上方發現黃色(防水袋/Rain Cover)，待確認
0505: 新搜索隊上山
0504: 消防確認由德望小學上山
0500: 家人無發法確認，但唔排除為後備水樽
0455: 所有消防已離開現場
0454: 發現水樽(白粉色蓋，透明樽)，待確認
===========
資料整合 From Tg/Zello
鵝肚棧道中段發現同款同色帽
時間: 16號出post連相但有cm反映最早發現為15號
坐標: 22.339112,114.2233728 (附圖)
鵝肚棧道近自殺崖壁發現一隻同款同色鞋
時間: 18號零晨0159
位置: 帽附近10-20米範圍 (家屬表姐確認)
物資補給
1。物資車: 飛鵝山1號 (家屬位置)
。迷你物資站(水，食物): 德望學校 (已取消)
2。迷你物資站(水，食物): 百花林入口
3。迷你物資站(水，食物): 三峰廟前樓梯 ()
搜索資源
義務搜索隊: 已有5隊在山搜索(6 + 6 + 3 + ? + 3)
上山人士請以zello作溝通工具()
航拍小隊

GFS Tracking

0330: 消防已暫停搜救(已確認)
0420: 雲梯及山拯救到達山頂
0435: 消防換更，共3架，全滿人
0440: GFS待天氣無霧再出發
失蹤人士懷疑身處路徑極為危險，新手或單獨人士切勿上山，建議上山人士多人一組及帶備合適裝備
當事人電腦曾瀏覽路線

其實好多人行山都係想睇靚景
落雨有霧冇景睇條路又濕又滑
已經少咗好多人會行
尋日有人行飛鵝山
都話沿途見得好少人行緊

見佢啲相有露營
似係當自己係有經驗人士？

推，撐住呀

飛行服務隊再加入！！！

飛曱甴可以做到啲乜

唔知，次次都好似唔係佢搵到！

吊走嗰嘢先有佢份！

報導寫話佢熱愛行山
加上試過露謍
應該算係叫有經驗人士
佢上山果段路未難到去5星星要攀石/好長途之類
唯獨係危險指數好高
行出自殺崖果段小路一唔小心就會跌落山腳

高空係易搵好多

咁就仲搞笑波台ching你係神探定識通靈乜都知 人地講失蹤搵人你就講自殺嘈住你瞓教

Anyway 有心幫忙嘅人可以留意 家屬同義工會update有乜需要 記得量力而為

tg谷

點解一開始會拒絕搜救嘅？

另外，會唔會唔係自殺，而係入咗結界？

邊有咁多結界吖
飛鵝山意外率高就真

終於有d 線索
希望朝早再搜索會有好消息
祝平安回家

閪撚知咩

結你老未

推唔郁照推

我晏d call齊人上山搵佢，放心。

thanks

幫手嘅都要平安返屋企啊 大家都要冇事

上去嘅朋友都要小心 注意安全
今日超大風 地面又濕滑

希望會有好消息

係未自殺多?

果對鞋係boot定跑山鞋？
着過所記跑山鞋要甩鞋有難度喎。
Kick到甩鞋唔執返？
反而覺得自己除出黎機會大啲

成日炸你通頂都咪話唔辛苦

tg有條友好撚口臭
講晒英文又話人一定跌死咗 條屍係邊度 屌佢老母

.

希望無事

香港新常態，行山係高危活動

叫湯米打乜撚英文 仲要咁口臭

睇落可能有意外

一定會冇事

直覺個女仔仲健在

晨早一推

講過無數次行山要搵埋伴，搵唔到行少日唔得？

禁錯，補推

勁奇怪 係山冇可能除鞋行

未fc, 希望唔係真

推推推

見過咁唧袋就可以證實係人自殺？你唧邏輯力都好強！
加上飛淫服支隊唔出來做呢啲嘢，唔通叫牠們將香港人送中咩！

fb有人話搵到 未fc

有人去到黃色物體未

Boot都焗腳嘅，
又可能濕左想除鞋，
有時入左沙石都會除出嚟倒沙，
問題係見隻鞋個人應該係附近，
果邊啲路唔着鞋想行遠啲都難。

個背囊仲要係懸崖 希望搵得返

唔好嚇我pls

直昇機仲轉緊 mon住有冇飛去東區醫院就fc到

信係意外多過自殺，事主會去日本行山，唔係鐘意山都唔會專登去個頭登山，睇佢d袋同鞋都應該係有準備過先行，行自殺崖都唔一定要自殺掛希望山神保祐個女仔冇事

行d好似水塘咁簡單既咪1個人
難d既都打孖上啦

有閪就咁多人關注

樓主已del po, 繼續集氣
一定要平安回家

想人block你咪直出聲

結！滅！絕！

屌你啦上次係男咪又比一樣咁多人關注

集氣

大家想知最新消息就睇下flightradar24
一定係最新最快

消防話冇搵到人
流料

你老母都多人關注架

Po已Del

事主係你都會好多人關注你

集氣！

仲搵緊

一定要平安

你老母都好多人關注架
入返去你老母個閪啦柒頭

你老母都有閪
試下叫佢失蹤囉 都會全城關注㗎 賤種仔

又一個教訓
行山要結伴/陀gps
另外上去幫手嘅人都要小心 今日風大

好離奇 點解啲嘢 一件 一件咁跌

直升機走左...

希望可以搵到

可能入油姐

仲係附近搵緊

希望係

架直升機搞咩飛咗去市區

我估做記認，可能佢真係盪失路。

加油

lm

蕩失路都唔會係山扔鞋啦
冇鞋點落山

而家有咩散件搵到？係咪得帽同鞋？

咁樣講野你會開心啲？

推要平安回家
無論係少女定所有幫手搜索嘅人

一隻鞋 一頂帽 一個背囊

飛行服務隊：停機平降落

迷路唔會咁做啦，
正常知留係原地叫人救，
一係原路走返回頭路。
點都唔會掉鞋做記號啦

自己行冇問題
量力而為姐最緊要

直升機降落飛鵝山山頂停機坪

飛鵝山有停機坪？

背囊黃色果個？唔係話放咗好耐未必係佢？

zello話飛行服務隊開咪講咗直升機將會降落

zello搜救隊live

冇野係解決唔到 只要人平安

向西飛走咗 有另一架過緊去

執野既意思係咪。。。

2架

佢哋做搜救唔一定淨係揾停機坪
有時會係山上/沙灘揾啲合適位置降落配合搜救

其實係閪你先入黎關注姐

唔洗問啦

係山到失蹤，9成9都搵唔返
Btw希望無事

另一架接力

西貢就真係難
但係飛鵝山就易好多

推

咩都唔緊要

人無事平安就夠

3日都未搵得返

香港行山已經係世界最安全

D山系囡真係好大膽，為左影靚相咁危險都敢落去

會平安 會有奇蹟

近發射站有
平時天陰果個位好多雲好大霧水

又一個無知又鳩up嘅on9仔

其實每個山近兩年不停比人吹捧，啲行開山既話好易，啲新手就誤信好易之後每星期都有人奶野要人救，所以行山真係唔好信啲哂啲幾多星,不話香港既山算叫安全我都認同，反而係啲人不自量力多

德望小學將會有大量popo上山

唔好嘅徵兆

唔係每個係某個

盤旋咗係419m一段時間

Popo上即係封場搜証 有結果了

關差佬咩事？

個啲為咗呃like而行山嘅
衰啲講句有咩事都係自己攞黎
先唔講幾多仲會做埋曬啲破壞環境嘅野
例如亂抛垃圾亂餵動物

原來係咁...

呢個位，企起身，一跣腳就係咁先

係依個位盤旋咗超過5分別

行山有好多種定義
石屎路 家樂徑 水塘路 山徑坭路 爆林綑邊
呢個世界每人諗嘅嘢唔同先有偈傾

佢自己一個行？

去自殺崖行山就一定去自殺？
咁去砵蘭街行街咪一定係去叫雞

每個人都要影世界級最靚嘅相
基本上同上到靚位除淨 sport bra yoga pants一樣咁撚反智

你玩過西馬肚，懸龍，鳳壁未？
去過外國行山未？
要玩險是旦抱下石都可以撻得死，但香港的確係安全，交通方便，點行都出到巿區

講真呢啲險線出事真係唔樂觀

其實隔咁耐都未揾返 要有心理準備啦

係會展降落 唔知係咪搵到

好奇(無知)一問，成日唸，香港D山徑會唔會突然有大型野獸出現，襲擊行山人事？
我成日行到D少人山徑就會咁唸，自己嚇自己。

直昇機飛鵝山盤旋後降落咗係會展

第3日 如果仲未完 今日好緊要 生命關頭

求教 飛鵝山睇落都險險地 上次個阿伯又係呢度出事
係唔係路況好啲？

點行落去我都諗唔到

叫做相對安全 e.g 石級維修有標距柱撤岀點等等
等如係泳池游水會安全過係大海游
但係發生意外一樣有機會浸死人

最常見又大型既咪得野豬

想問下樓上睇到直升機去向 係咩app黎

野獸冇可能， 咁多人行山都冇遇到

flightradar24

呢幾日飛蛾山都凍 又落雨。。三日真係。。

唔一定， 本身未必想自殺。

但係出咗去之後可能情緒改變

見過朋友行山post影到大蟒蛇
睇到都驚一驚 好似秋天就冬天既時間
應該係冬眠前出黎搵野食

希望搵得返
人要冇事

係囉 乘機玩下送中服務隊

搵到都多數得返咸魚

山頂

路況唔太關事，只係搜索範圍可以收窄好多

睇相都危險
打個卡駛唔駛咁博命

有無最新消息依家無記者直播

問題係有啲本身就唔係比人行，之後啲報紙雜志係咁吹到唔難行好靚手腳並用，如果有行開山可能會估到係南區果屋村巴士站後面，近兩年果度每星期都有白車消防直升機出現，就係啲人不自量力

有架搵完降落咗係會展

其實點解夠薑行過去？
齋望張相好似無路

可能果刻受咗傷
向外拋隨身物品可能想搵佢嘅人縮窄佢嘅位置

仲有好多人係都唔跟普通路線行
鍾意玩爆林 呢d一蕩失路又係好難搵

啱 可能而家喺獅子山附近都唔出奇
可能係高估自己體能 搞到虛脫

你正常情況其實對比外國真係唔算難
個d 斜全部都有石比你捉住上
不過飛鵝山出名潮濕，仲要15號落完大雨黎
你一唔小心 d 石就好易滑倒

鞋真係唔會，你乜野都好 冇隻鞋仲點行得遠

有半個人行嘅路 要打橫個人咁移動， 向後少少就即刻跌落山

fb 頭先咪有人post whatsapp cap 圖
話消防朋友收call 去緊灣仔停機坪
我只係望咗眼唔肯定 但搵唔返個post

香港蛇驚人多d

座山開路開到山頭爛哂

又一個壞消息 除咗鞋行山唔易

zello:popo封咗山

想問用zello點先收到消防signal?

見個app

直升機又出發咗

日日都好多轉gfs停港灣停機坪嫁

離島啲人轉院睇醫生都係gfs包黎做

再由救護車送醫院

山系囡囡真好痴線，十個有九個比男人大膽

屌你老母單拖行山真係累人累人物

浪費左幾多人力物力

以為自己好勁？

有啲為左影相可以去到好盡

數碼台
你地唔會直接收到

一係就消防自己開個Zello 比你地幫手
一係就有義工隨行消防，用z 報比你地

2 mins ago

Icic....

遲早變晒大西北青山咁撚樣，多人行攪到 水土流失，多山火，仲有電單車轆爛晒山路

果個人出post有提及
消防朋友收call 去順利執嘢
不過我仲未搵得返

見到直升機飛過我家

超低空飛行

撻幾個路線出黎係咪威啲
我係未認真行過外國山 就算係都係啲開發完善嘅行山徑 亦都知道外國郊區咩環境唔洗你提
行得出市區有交通就等於安全？
咁我同你對於安全嘅定義唔一樣囉
香港有啲路段路況都會惡劣唔係人人行到爬到
只係風險比較低同埋易啲搵得返
當一個人不自量力咁去行自己無可能挑戰到嘅山就叫危險架啦，年中有幾多人聽你依啲人支笛話安全安全走去不自量力？所以唔係話香港配套比較好就可以叫新手自己行或者同人講好安全 咁樣做係好易令人疏忽

有 著晒制服 仲好有法律知識架

平時咪又係坐係度 唔係就mon 住香港人送中架啦 而家做下啲有意義既事俾個機會佢地積陰德啦

直升機會展起飛再次飛去飛鵝山

背囊似II款

近呢一年 海陸空救援齊哂

乜都有，就算無warrant 同number

真，技巧唔係好，但到某d位又好撚大膽

玉桂？

網上話好易，所以我初頭真係以為普通屋村後山，但屌點知真係要爬山，完全錯哂裝備

講緊已經係五六年前，有無人最近去過，近年d繩同路應該俾人行到爛哂？

直播緊

無知一問點解要封山

live

假日多人上？

感謝

Sellers like Lowepro camera bag

防止更多不自量力既人想去做英雄掛

可能報轉攀山拯救炸
如果locate 到佢
飛蛾山地勢好大機會由gfs直航去東區醫院
因為抬唔到咁遠距離

直升機又去返頭先個位置同高度盤旋中

直升機再次停係同一個位

早幾個月行
落斜d繩拉到中間冇咗嫁屌
明明越落d地越爛反而先嚟冇繩

直升機放人落去

懷疑搵到 日落脊400m處

一陣直升機吹左個人落山又要救多個

直升機吊緊1個人員落去

其實成日覺得靠繩唔穩陣

Locate 到

搭巴士經過見到直升機定住一個位
吉人天相

自有啲仲一家大細上去以為好撚家庭樂，每個星期都出事，介紹咪話岩新手，果度行西新手行咩行錯路線繩都冇條要爬石上，一時心急冇試清楚個借力點實唔實淨舊石鬆一鬆直升機又出動

啲繩淨係俾你萬一跌嘅時候磅一磅
唔係俾你做引體拉個人上去
希望大家唔好搞錯

直升機落咗3個 連擔架

搵到了？

係咪搵到 希望無事

啲狗抄緊牌

咩叫連埋個籃？

頂住

似係啦 到時搵一個人變搵十幾個人 咁就大鑊

果啲繩比你扶一扶唔可以成度力信哂

係 我估事主都係由自殺崖南脊拉繩上去
但係東脊百花林果邊好似先係正規路線(至少平坦好多)
有次行東龍島有個位又係一條繩落石灘
幾個港女乜都無就咁爬落去

直升機落咗5個

最仆街係綑邊線都set晒長梯晒繩咁
攪到d人以為好安全，一家大細都去玩

希望冇事

好多年前自己一個爬上去,無裝備，帶部相機去影（個時好似未有mtr ) 真係爬...得條紅繩被你扶下
諗返都覺得自己好顛...個個都話易
好似話海怡個邊有條路上去到

Live緊

好似搵到

假日好多人揸車上扎山道睇風景

條繩無短過
你講無繩就到石灘個位 係d人越踩越闊 d草生唔番
座山無架喇

家陣行山人士。。。費事講啦～

呢D 真係好可惜....

巴士站上都有3條路，盡之果度就唔係新手玩，啲仆行報道誤導人

咁佢會一個人上自殺崖，仲要fake 屋企人上2獅子山，你覺得佢有咁醒？

我屌佢老未，十幾年前比個fd 棟鳩左
話去利東村燒野食，夏天黎嘅
咁我短褲拖鞋就咁出街
買晒野一去到巴士站，個fd 話係度入啦
我屌撚左出聲

希望無事 🙏🙏🙏

推 希望無事

直升機走

就咁玩爛咗 屌

第一次見安全用係咪市區有無交通黎訂

希望搵到無事

直播話冇打擔架

落

直升機再次降落會展

希望平安無事

點知姐你quote佢問下囉

推 集氣要無事

會唔會係補油

希望平安

希望平安無事🙏🏻🙏🏻🙏🏻

要平安呀

如果gfs冇落床呢
一係就完全無事

一係就唔洗[急救]

隻定翼機去左會展降，妹妹轉送醫院？仲有生命跡象

可以飛好耐 唔使補咁密

直接block算啦

quote唔黎 未出過城行 無資格

安唔安全黎講絕對唔係由你定義

好好，我認錯，我天真

應該係空陸2路集人係大路口位等 再搜山掛
直升機停既都係幾路交界 如果真係果個位 唔使依家先搵到

希望大步攬過啦

搵到人應該會直飛東區醫院

係囉 啲垃圾報道害死座山 害埋人

係，唔會係會展停

係我唔岩

搵到會直飛東區醫院

咁樣來回會展會唔會係送人/工具上去

分叉路有個牌寫邊條易行
但係落山之後聽啲人話嗰條多人行所以蝕哂
變到勁難行

唔似有生命跡象...
唔係既話唔會搞咁耐都唔上人走

直升機再次由會展起飛去緊飛鵝山

首先，唔係定翼，其次，未有確定搵到，請追post

因為係咪未搵到

只可以講上山容易落山難

其實行咩山都係咁
落山個重心同上山唔同

似乎搵到個位置 係日落脊400m停咗好耐

係時候封山兩三年，比機會啲草生番

報紙佬同kol 成日話邊到好行易行，害鳩死人

上面講過
飛蛾山山勢
係有得急救既情況下
會直航去東區醫院

而家咁樣睇live
大家放慢左手腳

一係就完全冇事，唔洗做

一係冇得救「唔洗做」

再第三可能就係搵到新線索

有生命跡象都會做左基本急救先 要時間
反而明顯死亡先唔會搞咁多野

最慘係果座山本身上都要有返咁上下體力唔係易

尤其近年多左好多人行山
好多無經驗，所以易唔易真係唔同人唔同睇法

可能根本未搵到確實位置

同埋當人冇膽自然鎖緊啲肌肉

吉人天相
應該要叫下啲傳媒唔好亂咁黎叫人去打卡

有無認路人認到

隻鞋同依家直播緊個位差幾遠？

zellow話收到求救信號

無知一問
過左黃金72小時，救援人員會唔會減慢搜索速度？

屌 真係麻撚煩 死都要搞到人

直升機返到黎啦

啲網站出果啲星星同時間根本唔可以作準，佢地平估果班係咩人同行果個係咩人已經唔係果回時

Sor，唔記得上來講，14號晚10-11點，見到自殺崖頂有燈光

會繼續搜索 趁天氣幾好 過2日好似會有雨
所以唔慢得 最好就盡快搵到

唔建議有額外既熱心市民再上山

因為多一個外人

會多一個發生意外既機會

再者會擾亂搜索

因為suppose 個山唔應該再見到有其他人

冇疑似既人就可以收窄範圍，排除可能性

報紙佬寫嗰啲最唔可信

其實行呢d位，已經離開哂正常行山路徑，都唔可以叫「行山」，危險程度好似玩緊parkour，6樓天台跳過對面大廈，冇事就好型，有事就898

集氣！希望平安🙏🏼

依樣真 正係一味話好易好易

好多人地圖唔帶 哨子 電筒又唔帶

少量包紮野都唔帶，屌你家母正係一味叫人帶水

啲人真係唔撚知咩叫意外

果下係冼腳就冼腳架喇 就算幾有經驗都可能出意外

睇番Scout 本書 野外安全措施都有講喇

不小心引致意外好正路，重點係點自救

大家出黎玩好心睇下書先，做好準備

唔好搞到屋企人/全世界人膽心

(二) 一般遠足意外發生原因及預防
1. 意外發生的原因 意外的發生絕對不是因為「運氣不佳」而導致的，引起意外的原因通常有
下列各點:
a. 不小心。
b. 對自我能力估計錯誤(包括體能及技能)。
c. 缺乏觀察能力(對環境及隊友的情緒與精神狀況)。 d. 欠缺團隊合作。
e. 對存在之危險缺乏認識。
f. 計劃不夠周詳。
g. 裝備不足。

zello 自發搜救隊話再次聽到哨子求救聲

第二次 應該唔會聽錯掛

個網都幾年前 未計天氣 場地損耗 同人流
每個行山點都自己加返1星半就差唔多 落山要揀原路定落山條路都係一個學問

會一直維持速度，均速
換言之其實由一開始都唔會爆盡

一黎冇曬力，真係比你locate到都冇體力救

二黎一快就會漏

三黎就係自己安全係最緊要

其實佢嗰日無講去邊度行山，只係之前同屋企人提過想行獅子山

上邊啲人講嘢講得風涼 試吓住喺山下面 一年兩三次比直升機嘈到成晚瞓唔到 仲講唔講得出呢啲嘢

三月一小事五月一大事，行個山搵命搏
住飛鵝山附近啲居民都幾撚慘

唔明點解揾到隻鞋 個人無理由唔會係附近囉 如果碌咗去甩咗就一定更加係附近 唔係的話隻鞋點解掉咗係嗰到 人又無

落緊人

講唔係唔得，但你唔好屈人自殺先得㗎

邊度有live

見到身
搵緊個頭

巴打咩網嚟？

pshk 同高登都有

Fb pshk

下？

???????????

張柏芝

zellow
第3次聽到明顯求救聲

講多d OK？

zello：落到半山位置 聽到明顯吹笛聲

頂住呀

咪撚9吹啦 屌你

希望全部人都頂住

已封鎖會員 - 基佬陳

就算佢唔係自殺 佢都係戇鳩啦
講撚到佢幾撚有經驗 好似好撚把炮咁
呢啲撚樣以為自己好勁 揀埋啲唔撚係路線嘅山路行
又唔知自己有咩事要人搵 陣間傷咗幾個義工同消防你哋就唔係咁講㗎啦

咪撚9up好喎

zellow:疑似發現當事人

似hart team啲衫

有冇直播

係咪有出茶水車

本身之前已經封鎖咗佢 應該假膠開

zellow channel

集氣 吉人天相！！！！

自殺崖好斜
好易碌落山

咁佢叫人哋唔好跳崖啫 唔係話呢條友嘅
咁事實跳崖同跳軌一樣咁撚仆街 影響其他人

以為好好笑？

大隻佬

行唔緊要 但真係唔好一個人行 同預先同人講定行邊囉

係，條友周圍玩膠

立場話有

頂住呀

On9 條友都有問題啦 以為自己邊撚個
喺度自己開山好行 依家仲要搞撚到人
你哋班大愛膠真係好撚煩 難怪香港搞到咁

屌你老母死全家啦你

一定要冇事

其實今日大風＋飛鵝山聚風＋霧＋雨既情況，普通人行嗰度會幾危險下

立場個post啲留意睇到都想笑

唔好飛曱甴搵嗰度？

其實下次可唔可以唔好一個人去行山呀

咪係囉 呢啲基本概念都冇

正常啊
長時間operation
MCU都有埋

睇走勢頭先gfs係真係搵平台位置落架生繼續搵

都可以叫左繼續有希望既

屌柒啲傳媒好過啦

直升機一定送去東區醫院冇得揀
全港得東區醫院有直升機坪

都係凶多吉少....但希望有奇蹟

有無人有航拍機？

而家航拍機咁方便

比起直升機可以離地面更近

當局應該好好運用作搜山

屌你老母臭化閪
生花柳死全家啦

等陣消防有咩事成家都俾佢累撚死啊
明知行啲咁撚危險好心搵多個去啦
呢啲唔係道德撚嘅時候啊

Zello:消防pin左哨子聲座標

現場好大風呀師兄

大家咁話 大愛膠
呢班人永遠都唔會汲取教訓
明明之前都有版睇。

真啊
代入你係res team
Suppose 個山已封

行行下，突然有人影係叢林，點知原來係義工

咁咪會分散左注意力

其實大家既熱心，做緊野既人會明白

最緊要自己安全

呢個真
為自己負責任應該要預先同人講定
同埋哨子真係必備，依家好多行山行山背囊都有
冇糧食冇水飲電話冇電有哨子都大大提高生還機會

嘩，我淨係望張相都腳軟，佢真係超大膽....

多年前行過 要手腳並用 一個人上好危險 唔好再一個人去玩呢啲啦

現場指無明顯生命跡象 唉 rip

有聲即係仲生還？

現場有直升機就咪用drone 啦

fake

又話有哨子求救聲？

Blocked

Source?

為左幾張呃like相
無左條命幾唔抵

航拍機續航力會唔會太差
搵一陣就要返轉頭

有直升機係隔離好難飛
加上香港今日吹大東風 陣風上到30kt
航拍未必頂得住

靈魂發出
示意搵返個頭

咁邊個吹哨

有哨子算係有腦有準備啦，點解會冇用電話求嘅

屌你老母玩膠死去其他po

純粹想詛咒你屋企死無全屍最好橫屍街頭
算唔算大愛

就算有 都唔好自己行動自己飛

其實住順天-順利，彩雲既人就知，成晚咁嘈真係訓唔到，有幾多人第二日重要返工，上個月已經有一單，上網新聞都叫左唔好自己一個人去行山，點解總係有人唔信要咁做

有哨聲姐係平安？

屌奶星咁撚多假膠

消防員

屌埋啲懶有經驗水人自己行嘅行山友啦
根本for fun 嘅點都唔應該一個人行

急嘅就係，唔急就金紫荊落去律敦治

屌你老母躝啦陷家剷

應該跌左喇

真 將心比已啦 班撚樣
少少安全措施都唔做足 仲話自己去爆山
睇撚完都笑撚死我 呢啲真係玩撚着啲消防
救嚟都晒鳩氣 遲早有下次

你仲未撚死咩肥柒

咁啲黑警死晒全家未

無呀我純粹講現場好大風，同埋有升直機點都唔會起機 sor 我講得19999

身體自主權

點解你問啲咁on9嘅問題

啲暴徒真係一日到黑浪費人力物力

睇youtuber行
斜到仆街
萬丈深淵咁

條on9 肥柒 真係dklm

你呢啲得個噏嘅死毒撚
夠薑咪行動下囉 你呢啲死毒撚
一拳打死你啦

睇黎已經搵到佢
但未知有冇生存跡象
by blackchan ig

咁多人賴過嘢啲人都係固唔吸取教訓其實真係抵俾人屌 浪費人力物力救佢

救人呀

冇錯，你講得好，係人力物力，記住狗係冇幫手冇出力

原來係佢

一世冇女冇女屌

希望平安回家

陳黑收皮啦 佢咪自殺果個

住喺下邊真係好慘
2021年啦都唔明點解仲有人自己行山

加油啊

柒頭 咁多嗲 收皮啦

好波 post得靚

大家喺現實生活都見唔少痴線佬
呢啲痴線佬都識上網嘅
既然現實大家都對呢啲人不屑一顧甚至避之則吉
咁又何必喺網上面同呢啲人嘥口水

想知點入同點出 癡線 淨係轉身位都無

體力差啲嘅就算咁多人搵都未必頂到
上次呀叔年紀大有經驗都出事
真係唔好一個人行

救上直升機個時碌左落山
要再搵碌左去邊

幫推

嚇鬼咩
睇下你老豆老母會唔會忽然中風比車轆死好過

垃圾波台狗自己開post慢慢搏屌啦
咪撚喺度阻住人睇嘢 屌你老母

忠言係逆耳d但之前都有人行山被困，去救佢嘅人反而出意外，個陣個個都鬧行山個個人，其實點講都好，就算幾叻都唔好自己一個行山。

d消防都幾慘 又黎搵幾個通宵
最憎做依d sar既野

獨行係可以
但一定要有知會人，同埋要有求救裝置

緊急食糧，哨子，gps watch，電筒，簡易急救包

另外就係一定要交待你既落山時間

如果完成唔到，夠鐘就要走，唔可以勉強

呢度幾多道德撚幫緊呢啲人講嘢

唔做咪quit囉 屌你老母

祝你老竇老母同埋你比黑警輪姦

睇架直升機轉得咁慢
原來都唔會跌落黎

人命關天 瞓少晚有咩所謂

想知邊個吹哨子

多數係attention seeker
睇到直接block

定時同識嘅人講下去到邊 影張相穩陣

人地去左現場幫手搵 你上連登叫人收皮

Cls

就算用1 byte嚟覆
都浪費數據

同埋我老竇而家就係山上面幫手搵緊
可能真係會俾你講中 跌咗落山死掛

想問下平時救一個人要幾耐？今次算耐？

個仔唔積口德
咪累撚埋老豆囉

收皮啦 波台狗

你老豆咁撚大愛，應該會仆街死
你老母就自殺死

戇鳩鳩自己走去行山要人救 屌兩句都唔得？

有幾多個人獨行係真係會帶咁多野丫，唔好玩啦
同埋年中大把人一個人行山，最緊要量力而為姐

咁多人係到講fake news 係咩居心？

咁你平時對黑警 有冇積口德

因為係女丫嘛 連登狗公係咁架啦
你試下係個光頭毒撚九號風球滑浪？

覆你呢個reply比更多人睇到
愈覆啲痴線佬佢地愈開心

你就包保
你唔會一世都唔洗比人救？
咁撚口響

唔使覆佢

直接block就得
正如現實中見到哩啲弱智毒L會選擇無視佢算

係囉幾年前黑警累撚死人哋消防全家 係咪重演多次先安樂

而家D人行山好少會執殘存小包
殘存小包好重要，大大提升獲救機會

唔好意思開頭冇跟開想問個女仔係咪出過ig post 疑似自殺？

你等被block啦
有啲嘢喺連登唔講得

邊度睇到呢個消息？

可能佢哋都一個人行開山 想試下坐直升機
本來可以避免嘅事硬係要重覆同樣嘅錯
咁樣根本唔係幫緊人係害緊人 不過啲人避極都唔鬆化 幾時先學識評估自己能力 睇天氣 唔好一個人亂行？

係搜救嘅人叫，定個女仔叫

石後面爬過去？但睇落都好危險

又一個聽連登仔話一個人行山好正好free個啲傻西?

次次都唔會同嫁，當你搵到傷者地勢唔同天氣，風勢，能見度各樣唔同因素冇可能知幾耐

算耐啦，平時見到直接落架再送去急救
唔會搞咁耐

個女仔屋企人叫

Zello話現場有消息指消防搵到疑似失蹤者

原來係呢係肥柒

一睇就知假膠

又係鵝肚

你都戇撚鳩
依家係屌緊佢自己走去行啲高危地段 又唔撚通知人
行開山會咁樣做㗎咩？

希望呢啲人學識怕死啲

我真係好驚啊

發現條屍既搜救人員

算啦
好日唔去車，今次真係做搜救

搵得番都係成就黎

唔係平時啲行山頭暈抖氣唔順無食水呢啲濕鳩行山call咪算

黃定藍，藍就有鳩佢死

黑狗夠兩個人行山啦
九號波嘛

咁而家嗰女仔係咪惡劣天氣行啊？

冇訊號咪求救唔到囉

好似吊起咗

暫時無從得知

有冇中出?😅

至少我唔會自己行山行去懸崖邊然之後搞唔掂趴喺度等人救先你仲有咩想講？

啲人全部住口德邨

黃啦
好多黃page連立場都幫佢出po搵人

Jm9?

落消防，唔係搵到

咁佢有冇通知人啊？
依家條友唔係行家樂徑喎 唔好搞笑啦

Pushhhhhhhh

好似成家都係熱狗黎

tui

咁就黃？
督尿就黃

成班好撚偽善

幾時都係果句啦，量力而為麻，嗰啲位根本就唔係比新手行，仲要自己一個走過去點幫你呀大哥？上嚟講兩句又比你老母

行過好斜既山
真係跣一跣腳就會碌左落山

所以行左一次呢d之後

以後行易行既山

呢幾日又霧又雨 點都唔係適合行山啦 仲要行咁危險嘅路

玩夠膠未？

希望你平地都唔好心臟猝死啦
要死行平地都輪到你

仲覆班假膠既人係咪咁唔忍得口姐
明知佢地on9仲係咁幫佢地seek attention

屌你老母個閪就有

你啱

可唔可以pin直播link掛住睇大家留言推走左

blocked user

今次幾難得無on9仔一開波就問黃定藍

Block 左好耐

你又知人地新手 你老母抵屌喎
咪撚阻鳩住曬啦
你要屌就躝出去開多個po啦

昨晚有位話係事主朋友的朋友嘅人講事主唔係藍

人地本身行開山
不過呢家個女仔係自殺定意外都未知

黑警做嘅嘢已經冇陰德

巴打出發都小心呀
今日好大風

好撚好笑呀 屌你老尾, 出街小心d 睇車

個女仔成身行山裝，咁一定係意外啦...

依個係資訊po黎
唔係要黎judge
要judge就另外開po屌

咁樣好撚阻住曬

次次就係多得你班人唔少先累死d救援人員
量力而為好難咩

又係你條傻閪
波台live post又見到你fake比數
呢到又見到你鳩up
其實你係咪全家跌撚曬落山執唔撚返
成日都想報復社會

自殺有Dress code？

搵返？

咩都唔講得，咁小氣咁我抵block 啦

真係痴線

呢家都搵到佢啦
咁可以judge 啦

行開更應該知個啲位係落過幾日雨 大霧嘅天氣下唔適合去啦 仲夠膽死一個人去

封咗山

呢度連登嚟 要搵人就返上山
咁樣好撚阻住晒

其實個山原本係冇路

同人唔同命 之前D呀叔呀伯行山失蹤都係無乜人理

但一到係女仔就推爆幾個post 仲有自發義工

你唔俾佢係黑警？

On9仔

呢啲咪所謂性別平等

搵唔到喎 架機又返會展

真係多得你呢d人，做任何野你做個死人腦諗下先啦

返去補給？
要補咁密？

24歲少女失蹤三日 消防飛鵝山尋獲一具屍體 嘗試證實身份

而家啲𡃁女無乜腦 人行山佢又行山 咪又係為咗打卡呃like 而家仲要搞場大龍鳳出嚟

上個月個阿伯又係鵝肚唔見左
咪又推爆左幾個post

Tb 黎

完!

source??

東方

今次有明顯線索點同

之前嗰啲只可以靠cctv 同路人印象，你都唔會記得每日同你擦肩而過嘅人啦

From 01 自己諗可信性

其實講過幾多次 行山唔好一個人行 累到消防

hk01

咪撚再覆啲死假膠啦

上次喺石天門孔雀石，有個大媽爬到上個頂企上去打卡，嗰陣超大風，我睇到都腳軟，之後直頭唔敢望，見住佢跌落去嘅話真係一世有陰影

source

行考牌路線咪算
行呢d太危險

應該翻機場入油
會展冇油入的

支那01
但再觀望下先。。。

Hk01個fb page

活著覺得麻煩 點解唔死咗去？

搵到條屍啦 仲入咩油

今朝0727 飛左3個鐘左右差唔多要回航入油

又係d youtuber 累事？？？？？

01宣佈死亡

睇到咁多勸人唔好自己行山嘅留言都俾人屌

就係無，所以常理唔會特登著行山裝自殺；但行山就有dress code, 就係著行山裝

觀咩呀 人都死咗

應該接人上去

直播 有話發現一具屍體

上個月叔叔單嘢都推咗幾個po喎

碌左落山 釘左

啲Youtuber冇教人一個人行 亦冇教人出發前唔知會親戚朋友

01八點就post

我都想咁講
不過又比人屌
唔知如果林鄭跌落山啲道徳撚會點呢

佢寫 市民自發組搜救隊通宵搜索，上午8時半傳出消防員尋獲一具屍體的消息。

好似fake

調人落去？拎翻條屍？

近排好多人自己行山出事
其實只要同人一齊行
萬一出事都即刻幫你call人救

比我既印象成日吹奏d山好容易，膠膠遊遊之類。。。

Fake，家人5分鐘前出post話仲搵緊

你老母就玩膠

容易都唔代表要出發唔同任何人講

直播都未收到消息話死左

cctvb直播都話有屍體

有咩證據有黃呀救人前起左底先啦咩

易唔易呢d 係睇個人定義姐

嗰個佢老母嚟

大家如果真係想知道最新消息，建議去上面個group,喺連登只會見到更多嘅fake news

你人咪再自己一個行山
自己一個就行家樂徑果d半星 或大路多人行的山。

咪撚為呃like自我挑戰屌你地

講真你又唔撚信 on9仔

Facebook轉載 01無link

CCtvb01 話尋獲屍體

From FB家人 10分鐘前

各位早晨。
暫時依然未有妹妹消息，搜索依然進行中。但搜索地方難以步行進入，所以會同時以直升機吊搜救人員落去。

又係你呀 肥仔？

Zellow話有人見到藍色屍袋

話左一直搵緊個頭
唔知去知邊
你地唔信我冇計

zellow：山上面有人影到消防員帶藍色屍袋

係易行呀
但唔會唔通知身邊人

講撚左幾多次落雨唔好著salomon
講足咁多年無人信

會唔會搵到另一條屍

頭先又話聽到有哨子聲

update 話亦有機會係工具袋

連登仔成日吹奏一個人行山好正好free架啦
以為行山同一個人睇戲打邊爐一樣咩

01講嘢就最可信

有人補充可能只係工具袋

今次呢單pr 點救

找到屍體未證實身份

咪消防員吹

喂 呃Like都可以有交帶啲掛 如果屋企人一早知佢去邊 直升機早一日就可以上到飛鵝山啦

呢個咩group黎嫁成日鳩吹

個女仔連去行山同去邊行都冇講低可能講低左會有機會救返

一個人行山有咩問題先？ 年中大把人咁行又冇事，一兩單出事就無限放大，呢家d 後生係咪咁怕事？ 催淚彈都唔驚就去驚一個人行山？

玉季山都行唔到行考牌路

唔跌死都中暑死

呢d風氣唔應該推廣啦 唔想又有另一個受害者

自殺會同人講？

會跣？

落雨著咩都死啦
又濕又滑
警告你地班人落雨濕滑咪再行山
行家樂徑好啦

成晚係現場嘅搜救group

冇問題呀 一個人行山又唔講低聲 出左事咪自己承受囉 可以架

一個人去行山起碼要同人講底去邊啦

Solomon 靚，又夠貴

果然一家親

都係唔好跟車太貼好啲

柒到仆街 啲肥油吱哂岀黎

屌有冇可能係撞邪，啱啱見到話消防攞咗屍袋上去

行山鞋其實唔係太care靚唔靚

依家唔止一個人承受
幾多人去搵佢去救佢

推一推

仲要成個彩虹陪佢唔洗訓 然後呢到啲連登仔仲話落雨一個人行山唔通知屋企人係冇問題

依家一堆裝備撚，連點配色都好重要

我都見到

尋日又大霧又落雨 ，原來去行嗰個位係叫做冇問題

唔係啦
真係行開嘅自然會有有機會落雨嘅鞋
但一定唔係S 囉
呢度好多人其實本身就係得個keyboard
近呢一兩年都好左
Salomon 落雨唔ok多左人知
我著拖鞋都唔會著S

rip左

以後行山要考牌

咪撚再po黨媒01

其實係睇片變左2d好多時睇唔到個危險度

好多睇睇片覺得好易，自己行落先覺比想象中難

玉桂都算，依家啲YouTuber係上鳳壁，懸龍，倒腕崖果啲放毒

HK01話搵到條屍

鳩嗡搏人睇

一大批民安隊落地 準備上山

唔洗理依d人啦，見依單野多人關注班5毛走晒入黎搞事

係自尋短見定唔小心

希望人無事

所以果啲係多舊魚

應該假？如果唔係點會仲有民安隊上山？

好心就唔好不停講話行嗰個位行嗰個位
你又知唔係意外碌落去？

其實一個人行山完全無問題
不過需要多D預備 & 通知埋屋企人/朋友 先好去行

預備：
電筒 乾糧 水 電話 地圖 指南針 天氣報告

同埋行山前一定要諗出意外既風險預備

利申：行左十幾年山

但係搵到屍民安仲上山做咩，直播平安隊岩岩先開始上山

salomon落雨行大徑都好易仆街

啲人話係工具袋

靚係人人都想
但係鞋跣係死罪黎
香港地落雨著某幾對所記
幾高手都奶野

政府完全冇做過教育......

人哋係尋晚通宵喺山上面搵人嗰隊黎

其實有電話但一個求救訊息都冇嘅話

即係一出事個下就rip左？

如果真係搵到屍體 民安上山做乜

屍袋鬼係咁

即係仲有希望喎

電話可以跌左

呢度咁多波台狗

立場拍到民安隊上山
如果係屍體未必上

大部分新手真係唔知s 記同c 記咩貨仔架

on9
人哋成班搜救隊通宵係山
你坐係屋企話人9噏

可能跌左電話？

RIP

或者電話已經掉到唔係身邊

睇live, 直升機係有吊過一個類似嘅藍色袋落去山

但屍袋應該連擔架 應該唔係

天氣唔好咪多意外囉
冇人想佢發生意外
但呢d有得避免

擔架

冇得咁講 我都可以作故仔講個女仔中意行山 所以想用呢個身份死

pshk影到佢老豆喊晒咁
似係不利消息

Agree

咁又點?
未經confirm嘅消息可以亂咁出?

直播｜24歲少女失蹤三日 消防飛鵝山尋獲一具屍體 嘗試證實身份

接收最快疫情警報！立刻下載App：

落雨著咩都冇咩分別，唔好去好d

其實一般急救應該都唔會直接宣布死亡（除非worse 到出現屍班/ 頭部有明顯傷勢）

（但今朝一早搵到應該都係離遠望到，冇理由宣布到係屍體格，希望01 係fake news

更正咗疑似工具袋

咁睇天氣行山都識喇掛
又霧又雨高地吹強風
單拖仲要行夜山？

依家影響好多人喎
幾多人上山搵佢 一個唔好彩到時又累死其他人

擔架黎
依隻新擔架係拆開兩件入袋
屍袋黑色既

高登live

辛苦哂所有民眾自發搜救隊
繼續集氣，希望有好消息

一定係入左急症室等醫生判斷
唔會即時話佢死左
除左已經變晒色，無手無頭之類

枱床炸嘛？

另一隻直升機出緊黎
同上一隻交更

confirmed

假！岩岩民安隊再落地上山搵，如搵到佢地仲上黎把L

有名你叫跣羅門

屍袋唔係黑色既咩

仲要中資

呢單真係好可惜 最起碼講低一句行咩山可能成個結局唔同晒

未證實身份都要繼續搵

玉季山都攪唔掂仲走去行考牌
郊流流行石屎路山徑算啦

黨嘅安全凌駕一切

明顯自殺

立場ig話消防搵到屍體喎

立場都出咗

仍然搜索中

唔係唔講得
有啲行為都間接反映出一個人既教養嘅

team a: 消防話搵到 但無講搵到咩

用得屍體字眼
咁都好確實架啦

99.9% rip

成日都話自殺

會係另有其人？？？

Facebook 有山上直播

搜救同鳩嗡有無關係？

留名學嘢，有邊對行山鞋濕左唔跣？

機會性極低

好難嘅
廿幾歲年少氣盛
仲要會單拖出發
同屋企人關係好唔好又無人知
而家個社會又分裂得咁勁
好多人都係逃避屋企上山走走...

Who knows

Link?

？？？？

Rip

link?

邊有咁多屍體

連登仔話冇可能

拎咁多野可能係唔想屋企人懷疑啫

陶樂苑個位先慘

的確係
無人陪真係寧願行少一次
加上自殺崖咁難度高

頭條都話搵到一具屍體

依家係你影響到人哋呀嘛
本來可以避免到嘅

FAKE NEWS

呢條友好多fake news
唔建議睇

你係咪當左飛鵝山係九龍城寨

唔想試唔想諗唔想揀就買有vibram megagrip底啦
黎黎去去得幾對

周圍都係KOL屍體

Apple Watch對呢d情況有冇幫助？

[/quote]

點解仲會覺得唔係佢

佢呢個對自己對家人對大眾不負責任嘅態度都反晒出佢嘅教養

死假閪

可能聽到考牌以為係入門基礎路線

四條都係高線路線黎，技巧體能都要，仲要睇天氣出發

立場fc咗未
咪學atv撞哂車

以為自己講野好好笑，實際傻仔一名。真可悲

RIP?

可能搵到佢老豆
咁撚樣都講得出

有冇責任唔係depends on一兩單出事
撞機 沉船呢啲都係一兩單出事 唔通又可以解釋比人無限放大？
一個人行山 出事 係咪唔會叫人救你先?

所以啲狗做死藍屍警犬你就要跟？

完全無
人為意外
唔係科技野可以救到你

一日未verify 係失蹤者都要繼續搵㗎啦...

立場都好信

都係等民安證實咗先rip

其實較出名嘅冼鞋淨：係得S 早幾年嘅行山鞋款
S 嘅跑山鞋一直都好

老老實實真係對呢d自私既人唔抵可憐。唔熟行山就咪自己一個啦！